（全民健身）做左五下！掌上壓！！！！！

點算重做唔做好
好驚再做會變得太勁
到時一拳一隻犬咪好快打爆機

我每日淨係敢做3下

c兄你操開喎

朝早瞓醒一下 中午食飽飯一下 臨瞓前一下 差唔多啦

食飽都做到一下 cls

聽日機場全民健身

一下都做唔到